const myQuestions = [
    {
        question: "لکسوس تولید کدام شرکت است؟",
        choices: ["تویوتا", "کیاموتورز", "هیوندا", "نیسان"],
        answer: "تویوتا"
    },
    {
        question: "کدام یک از برندهای زیر چینی است؟",
        choices: ["asus", "aser", "samsung", "apple"],
        answer: "aser"
    },
    {
        question: "کدام حیوان هرگز نمیخوابد؟",
        choices: ["مورچه", "خفاش", "جغد", "گاوغوک"],
        answer: "گاوغوک"
    },

    {
        question: " طراح برج (Turning Torso) چه کسی میباشد؟",
        choices: ["نورمن رابرت فاستر", "زاها حدید", "سانتیگو کالاتراوا", "فرانک گری"],
        answer: "سانتیگو کالاتراوا"
    },
    {
        question: "مهرداد اوستا شاعر کدام استان بود؟",
        choices: ["فارس", "لرستان", "مازندارن", "قم"],
        answer: "لرستان"
    },
    {
        question: "چهارمین تولید کننده قهوه در جهان؟",
        choices: ["اندونزی", "پرتغال", "انگلیس", "اسپانیا"],
        answer: "اندونزی"
    },
    {
        question: "سه داستان اثر کدام نویسنده است؟",
        choices: ["مارسل پروست", "گوستاو فلوبر", "داستایوفسکی", "هرمان هسه"],
        answer: "گوستاو فلوبر"
    },
    {
        question: "کلمه تابو در نظریه های فروید از چه زبانی گرفته شده؟",
        choices: ["پلی نزی", "فیجی", "هاوایی", "ساموآ"],
        answer: "پلی نزی"
    },


    {
        question: "لوگوی کدام خودرو تصویر حیوانات نیست؟",
        choices: ["ماک", "پژو", "فیات", "آلفارومئو"],
        answer: "فیات"
    },
    {
        question: "نماد ملی کشور آمریکا؟",
        choices: ["خرس", "پروانه", "ببر", "عقاب"],
        answer: "عقاب"
    },
];

export default myQuestions;





